利物浦歐聯出線，小弟表演用100度高溫獅子狗魚蛋打飛機

唔走數，喺吉野家叫芝士竹輪火鍋即場打飛機

好細

幼到

橙

中非打

個半徑咁大你撚打得出咩

同空氣磨擦？

利物浦今晚贏硬. 一定出線.

LM 跟進
樓豬近排燈力幾強

利物浦出硬線

會唔會太睇得起自己
獅子狗對你黎講都太粗喇掛

樓主直徑有8cm，樓上班友未見過唔好9up

牙BEN你睇過....

觀塘廣場單野咪佢兩個囉, 佢蒲開果頭

米屈

咪誤會 我都係聽人講 之前佢影自己陽具send畀女sales 單野通晒天

阿古路性器官1:1大小圖

up

樓主陽具似針

樓上係狗 係大家隻狗

咪講針啦吊

牠259 狗性不改

我今次真係唔幫佢了，世ching有義氣過佢

打

好

快！

黑哨唔計

咪撚走數丫

Ok

賭撚徒弟

on9 仔

樓主又柒

唔好推啦

咪話左唔好推

你地有冇人性架 同我停手呀 唔好推呀
好痛架知唔知

邊個再推 我對佢唔客氣

唔好推

50度算la

樓主利迷

正

比多個選擇你
屌文尼屎眼

諗起都爽

快啲表演

幾時表演？

屌獅子狗都吾屌文尼

留睇睇射精

留名

樓主不如你全家去吉野家表演，失蹤死全家

唔好推。 走數死全家

期待

走數就逐個家人死，死淨樓主一個⋯

快啦

已潛?

LM

樓豬射左未

大家稍安無燥，晚市先有火鍋賣，俾d時間樓主
期待樓主屌到粒芝士竹輪爆漿

Lm

實好爽
想睇

On9 jai

牙路

唔好走數呀

好撚痛

人呢

假燈真利

有咩好推

好期待，打左未

咪就係

15分鐘後有火鍋賣

一定正過屌閪

推

晚市未

直播打未